班耶撚去d佛教寺廟 清真寺報佳音

點解佢地年年都玩呢味野

咁串
啲貧僧唔出嚟反擊嘅

搵我?頭先先屌完件報音女 處嚟